Marvel 上氣Twitter 攻擊諷刺中國「蝙蝠炒飯tee」

唔出聲咪冇事係要沖出黎柒

因為開始排華，佢首當其衝，鬼理咩CCP呀甴大大呀嗰啲咩

佢拍戲仲做主角offensive啲

夠mean,我中意

正

加拿大人扮乜鳩愛支

好難想像佢拍完下氣會紅
支那仔依家話佢奶共所以先扮撐佢
根本一個二個就覺得佢樣衰
影衰支那人

呢條友成個小粉紅咁

根本就係

而家套戲拍唔拍得成都係問題啦

Btw做乜唔開po講erza miller單野

有frd同佢係frd

上到都未必打得入支那市場
好似之前套《我的超豪男友》
美國超收得
仲要打算拍續集
但嚮支那票房極差
明明係全亞裔主演
女主角仲強調自己係中國人
但支那人就係唔鍾意
覺得套戲只係將鬼佬眼中嘅「中華刻板印象」大雜燴
只係另一種形式嘅歧視
咁並唔係支那人希望西方看待佢哋嘅形象
上氣明顯都係搞「中華刻板印象」大雜燴
睇下選角選咩樣嘅演員就知
肯定有一大堆古怪戇膠設定（好似鐵拳俠搞暗黑武術大會之類）擺落套戲度
到時支那人睇完又話辱華
美國豬想取悅支那人都唔係咁易
更容易係唔覺意得罪佢哋

你咪開
我專注反奶共迪

扮咩
以前無得明正言順屌marvel姐

你係想幫呢條友兜定點？

係愛國就放棄個加拿大籍 歐美辱華 就番去中國拍戲 唔好幫班人賺錢 定係美金太香唔想走?